所謂 明泰 究竟係乜水？

呢兩日喺連登突然多咗好多小隊話退場，無論係真係假都好，大家都開始達到共識，就係要低調，唔好損士氣同埋令捉鬼風氣盛行。

但係呢個時候， 明泰 就反指連登仔呢幾日嘅討論、希望團結大眾對抗政權嘅行為係捉鬼，實在令人百思不得其解。佢仲要唔多解釋自己嘅論點，淨係諗住用啲強硬嘅字詞就可以蓋過邏輯問題。最慘係佢養住一班愚忠盲撐佢，睇到都覺得我地真係開始被分化。

利申：非捉鬼，但佢嘅舉動令人好懷疑。

Push

無視佢，真假都係咁